（好奇問）如果好多人一齊係機場counter查詢航班資訊

19年旅客流量

其實機場放得入幾多人？

機場特警組

同埋阿sir答唔答到旅遊資訊@@

有冇人知